
                      Para mi es una película que tiene in poco de todo(en su genero):tiene suspense,drama,acción e incluso podría decirse que algo de amor.
Nicole Kidman impresionante(como siempre) y un Sean Penn increíble
        
            